<div align="center">
Министерство науки и высшего образования Российской Федерации <br />
Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение <br />
высшего образования <br />
«Московский государственный технический университет <br />
имени Н.Э. Баумана <br />
(национальный исследовательский университет)» <br />
(МГТУ им. Н.Э. Баумана)
</div>
<hr />
<div align="center">
ФАКУЛЬТЕТ ИНФОРМАТИКА И СИСТЕМЫ УПРАВЛЕНИЯ <br />
КАФЕДРА КОМПЬЮТЕРНЫЕ СИСТЕМЫ И СЕТИ (ИУ6)
</div>
<br />
<div align="center">
ОТЧЕТ <br />
по лабораторной работе 3 <br />
по дисциплине "Современные средства разработки <br />
программного обеспечения"
</div>
<br />

Преподаватель: Фетисов М.В.

Студент группы Cуров Фёдор Сергеевич ИУ6-53б.

## Описание задания

Карточка MusicalInstrumentStore должна содержать следующие данные: 
* название инструмента,
* производитель,
* модель,
* стоимость,
* наличие.

Задание №6 <br />
Постройте диаграмму последовательности выполнения команды view. Диаграмма должна показывать прохождение выполнения команды между программными объектами, расположенными в соответствующих слоях многоуровневой архитектуры.

## Адрес проекта

Проект хранится в репозитории по адресу: []().
Описание классов хранится в репозитории по адресу: []().

## Диаграмма последовательности

Последовательность выполнения команды view:

![Диаграмма последовательности команды view](doc/view.png)

## Выводы
В процессе выполнения лабораторной работы номер 3 была выделена предметная область и выполнена ее изоляция. Выделено три слоя (UI,AL,DL,IL). составлена диаграмма последовательности.
